Por limitaciones de mi PC de empresa, estoy en un active directory y no me resuelve las dependencias maven 
porque el pc tiene bloqueado todo por defecto.
Entonces el ejercicio2 no esta ni levantado ni probado pero explico un poco.

Si lo tuviera que se pudiera compilar, generaria el .jar del proyecto y usaria el dockerfile que tengo en esta misma carpeta
para crear la imagen del docker, lo cual ya tiene que copie el jar que hubiera dentro del mi proyecto 'ejercicio2'
para meterlo dentro de la imagen de docker.

Despues he creado un swagger.json con una peticion post, y los campos definidos en el ejercicio, y me faltaria la parte
de asociar esa peticion post a mi proyecto con SpringBoot.